毒撚秒回

喂

係

係咁

點解
我係一個好人

是

對

放

抵你有女

我決定咗一樣嘢

好啊

講未

唔好喎

開心事台未 （開放比大家放低

垃圾永遠最好食

真，又買咗薯片了

坐等人地講心事

我！要！超出框框！

一開動森 見到你送嘢過嚟好感動

我呢

我想食零食

都攬 今日特價

係 推

一見到你話即刻攬跟住我個肚又痛

牛

我又做咩事
我還好
就算有嘢都係比啲時間我就好

可以 辣姐話出唔通唔比出咩

唔洗了

推

加油，b

呢排冇一個過得好

強者新po回歸了

掛b

唔jer

大家都要努力

哭𠹌咗

好
我靜靜地陪

我覺得大家都已經好努力了 包括埋你

好

叫辣弟得啦文狗哥

無人講

愛你

我諗應該仲可以好啲 唉

知咩料

食蝦條了

知道了🧡

斜咩袋好靚

買比你

下身好肥 有肚腩到底應該著咩outfit

屌...

被告白 開心了
謝謝你

超級仔

咁樣唔夠尊重

夠了

我收嗲先

Angel方加

屌你用橙色心心勁似我寶

快

唔洗客氣
今日特價

點了

早

介波

好撚想食拿破崙

來

皮皮

咁又唔好

食囉屌你 想人支持姐

我最叻扮野

我收陣皮先

大家好

Hug

代我寶打7你

你唔明

我對肥仔波都係咁介出嚟

好的

我唔係想要呢啲

聽日又嚟開始好耐冇見嘅西蘭花人生

多謝你

我係拿破產，都好食
差咁隻字姐

唔好啦

中家好

唔好比佢見到，一定屌柒我

陪你

你好多人要陪

文狗哥好叻！

唔好玩 我冇氣冇力了

咪又係咁
care都無用

真

連你都jer我

Care less

好啦 咁我退下先

G chi

係
交咩心

見隔離a0 po有人講

大家覺得一段關係係咪一定要表白

一定要表白
完全唔使表

Ngo gor sum ho tung

你留低好了 我走先

精氣神！！！專業機窿online la

機窿

唔睇仲好

屌 仆街 眼訓打錯字

ok我盡量唔狙擊你

Y

狙擊返你呀 最鍾意玩sniper

唔知

同我交

早安

睇我

gchi

你弱者

.........

Later

啊嫂呢

你有十足把握咪表白

掙扎咗未

我個心好痛

蝦我p牌姐
Btw唔一定要表 不過表咗都有好處

How are you recently ?

晚安就差唔多

Same situation

p牌有咩限制

有冇興趣多啲特價
想被人告白

good news for you then

比唔到正皮同負皮

Sch ho lun fan

原來咁冇人權

眼見太多A0毒撚好高質 ，我決定比啲出Pool建議你地

似老點人多啲

10.很容易就知女仔對你有冇好感，例如成日讚你(你好可愛，你好叻呀)，又或者臨訓前Send個心心符號比你，基本上你得米架啦
呢啲女似收兵多

咁你又掙扎左未呀

Oh yea
Have you found some potential major!

嗨
秒回下

Yupppp

係 仲要每日淨係可以開一個P.O.

秒咗先

小清

我覺得其中幾點好似幾有道理

Which

未
你似掙扎咗

事實唔怕講

Excellent la
At least you are not as lost as you were

銅鑼灣都幾似涉谷，你覺唔覺？

牙雪 仲有冇歌推薦
笑著哭好啱我口味

But me recently na set jor gor target for myself
but idk I can work it out or not

真係睇到我好尷尬🤢🤢😳

2 3 6 7 9

2:如果條女唔鍾意睇漫畫唔鍾意追明星咁你會點做

**3

下真架？勁開心
但我呢期聽緊日文歌
你係想聽咩類王嘅歌

我會收收皮先
有冇tips

7同9我覺得都係要睇人
有啲人就鍾意人哋講啲嘢好yo 得
有啲人就鍾意人哋講嘢好正經好似探討緊生命嘅起源嗰啲咁嘅嘢

冇topic可以點

手賤

修你先
我會攞咗佢ig 同埋其他嗰啲蘇蘇Media stalk下佢大概係一個點嘅人先
跟住例如佢有樣寵物嘅咁咪同佢講多啲寵物嘅嘢
最緊要唔好怯

真啊 不過可能係咁啱啦
個melody同lyrics 我都中意
咩日文歌？ back number個d?

Umm
廣東同日本歌都得

我隻閪手我個閪腦

咁如果一開始你同佢已經冇topic嘅話
就算俾你亂咁搵到啲topic來講
甚至係一齊咗
咁你之後都會好辛苦點樣維繫落去

部switch已經耐冇掂到封晒塵

都係，我係興趣based既人
冇共同野會唔想傾

。。。
我信咗個post

咪𠹌笑我楚

咪就係
如果同一啲唔同Channel嘅人講嘢真係好辛苦
好似去咗第二個空間同佢講嘢咁

Good la

不浪漫罪名 melody同笑著哭都少似咁

呢期幾鍾意佢地

都話佢老點人㗎啦

加我tg睇我online

我走先

有公式既就冇咁多a0啦

唔係我想做就做到之前好努力好努力跟住好快可以瘦

@超級仔
快d過來一齊多謝大師

我唔撚係大師

rip animal crossing

你咪又係笑鳩我

咁難得有返心情玩

搞基未

我好多口水又鐘意voice msg...
如果人地覆得短我又完全唔想覆
可以不斷傾落去既感覺好正

會冇反應

唔怪得你唔同小妹講野

對唔字 咪小器

唉 明明都archive咗
係要拉返落嚟

咁要睇吓你本身感覺嗰條女對你有冇嘢先
跟住先好send 好長嘅錄音
我鍾意同人傾電話多啲

插插

毒撚邊有人吼

心淡

🤫

刪晒ig，平時唔用咁濟

1/0？

有冇聽過愛的故事 孫耀威

建議你stalk小妹禾

🚬

王傑我都成日聽
覺得自己少老

第一次聽呢隊樂隊 聽下先
我平時都係聽aimer 米津個d

以前同姐姐每晚傾幾個鐘真係好開心
短既兩三個鐘長既天光
入呢個po都係想有人聽我鳩噏

下真咩😱😱😱我勁鍾意aimer

小妹弱智 建議就下弱智兒童

姐姐？

你估

好鍾意YORUSHIKA把聲

我把聲呢？

aimer,米津, sayuri, 椎名林檎
女王蜂同cho shu nie都好正

你0

其實吹多少少水就得
唔少人只係慢熱，我都係

relatively啦

玩返？

唱首歌嚟聽下先

我只是一個小薯

冇嘢做

閃先

做下實驗

我都好少用了

會點樣架

好聽

牙雪
你好屈機 成日比返d我以前會聽
但又唔記得歌名嘅歌
thankssss

😆🙈

👌🏻

我都好開心同人傾到歌 真係好開心

縮咩

冇online
冇人搵

呃你冇寶啦
聽過幾首咁啦 以前會聽多d 而家聽多咗廣東歌了

唔緊要 都有人唔理我
然後再話我唔理佢

同我傾同我傾
好開心

講起椎名林檎 就會令我諗起古天樂了

唔太鐘意佢編曲
好多都好搶同好嘈
但人聲真係好多好正

Down to Gehenna or up to the Throne,
He travels the fastest who travels alone.

我懷疑我社障定乜
我會好驚同人傾計1對1我好怯

好鐘意春茶，我係呢首入坑

喔明我鍾意呢類 所以我都好鍾意aimyon d 歌xd
咁呢首呢

椎名林檎係我女神
由中學已經好鐘意

怕了 唔搞基了

等緊

1點1睇人，佢唔好回得太短就得

我聽過呢首
呢首真係好聽

幾好，簡單既好，感覺舒服好多

呢首係我第一首聽佢嘅歌
然後入咗坑

特價日已過了 抱歉

Okay 又話唔聽歌

當然仲有lefty hand cream

粉ミルク

咁我收皮先

擴闊緊興趣

唔好
你係例外

好好聽啊

真心覺得Aimyon+結他=1
聽完
Okla 麻麻地xd

Greeeeen

Mk到

好熱！

That’s me

嘰

咔

又抄

Aimer

開冷氣未

啵

咕

個ig我嘅
我鍾意po咩就po咩

咩呀QAQ

開緊 剛返家

追蹤ed

嘎

咁直接唔洗理

唔好

強推呢首
我真係超級無敵鍾意佢戴眼鏡個樣

唔好咁係呢度陪下你啦

好合理

做緊咩

....

日日j

sweet到

好的 快d沖涼休息 聽日好似要早起？

聽日工作 仲未揾到工作

想醉

你都得㗎

errr我唔飲酒，我可以望住你飲

紅字

一齊

屌 點解

唔錯
呢首個旋律比較簡單輕快
聽落幾舒服

hi

都冇人請我
失業

我係弱者
jolly shandy都會面紅

係呀我勁鍾意呢首
Forward比朋友聽佢地都話好聽（佢地少聽日文歌）
你知唔知佢把聲係仲未好返的

搞唔掂
可以練

好聽啊
我冇追得咁貼 淨係聽歌
啱啱search左 aimer之前失聲
咩未好返？

我又唔係即醉
但我似唔受得酒精，兩啖就紅
行快兩步做運動又面紅

係咪即係血液循環好好？
好快上到腦

似係，好易紅

你應該係見到其他嘢面紅

少少眼瞓🥱

我睇到精液上腦................

Okay 接受

例外for what

唔係，真係就咁兩啖
我又唔wing，只係面好紅

............ omg
依家啲少女.....

係, 就係失聲,
佢而家把聲都係康復緊嘅聲嚟
或者好返個日佢把聲就唔再係咁了
有條片講佢出道, 講得幾好xd 有興趣可以睇睇

打少d飛機

冇事嘅
我果個都係咁

我女神

我係少女

依家都冇人俾我打

少少尷尬，反正冇人叫

我想醉呀

望住你醉

我老

希望飲到嘔

我唔覺得你會大過我

好癲，好怕嘔

訓唔著

我小驚

嘔完可以直接訓 幾好
skip咗頭痛呢part

驚咩

直線大法

唔飲酒咪得

Why

同埋我

適當嘅麻醉劑

唔阻你

me2 放棄人生

嗰啲頭髮真係好乞人憎

點解啊

跟住又硬啦又凹凸不平

剪曬佢！

理智萬歲

無野了 不驚

But i dont miss u

真，唔好打咁多飛機
ching你太咸了

就係好難捉到佢
得嗰幾條好難搣到佢哋出嚟

去焗油？

Sad

我寶

呢啲焗油都唔得

交比專業嘅處理啦

哈哈

嘻嘻

唉

同你sweet

唔唉

寶

每分每秒都理智好撚攰

冇用㗎

搽下髮膜 大量！

不唉

試過未

睇咗了
我都睇過類似嘅片 不過嗰條係講米津玄師

即係過幾年佢把聲就會唔同
佢而家把聲都好好聽 好特別
發覺自己都聽過唔少aimer嘅歌 好聽

哈哈哈

我最開心啦

hug

我係想掹咗佢哋
因為真係好乞人憎

Then?

笑話

Del record未

愛了

我地都可以sweet

難搞

我都愛你

由鳩佢喺度

你脫咗毒

唔知 我問題黎

那動人時光不用常回看

就係試過

咸啲好

夏天要剪一剪頭髮

關關難關關關過

好撚小講E D

可笑 多麼可笑

反正我都唔會咁入去睇
係嗰啲是Snapchat Story

可能佢唔夠專業

老老實實見到呢度咁多人都咁橙
我好慶幸自己係理智能...

我之前已經剪咗好多

same with 樓豬

甜先正

搞gay？

我唉咗

咁試下講多啲

真心好笑

唔好教壞我，我好清純

不可

開心

我呢咁？

一拳超人咁，回頭率破百

唔hug?

早知唔入矮妹個po

可以令你開心係我嘅榮幸

唔笑

都不可

冇入

小妹係pro gayer

想剪返短頭髮 思考緊

正 啲對話

[/quote]睇咗了
我都睇過類似嘅片 不過嗰條係講米津玄師

即係過幾年佢把聲就會唔同
佢而家把聲都好好聽 好特別
發覺自己都聽過唔少aimer嘅歌 好聽[/quote]
你真係睇adore 謝謝你
我有睇過oor
所以佢把聲柔得嚟咁有力, 真係唔會有人做到
我好鍾意Yorushika把聲
呢首好好聽 band band they

我想出家

得啦知啦

睇咗了

我唔會剪短頭髮因為我知道我自己會後悔

其實我係一個好人嚟

我也令你開心

u add oil too, real

??????????

不可同佢甜喎
你搞錯？

我睇左player

重溫未

自覺渺少

睇錯咗

太短又會扎唔起

要做窮撚了 想搵份近d嘅pt都好L難

har
why?

life is hard.

跟住嗰個長度就好尷尬成條頸就會好熱

我真係好唔開心

跟隊

咩事咁唔開心

可摸以請教大大如何釋放

我記得啲嘢

你記得啲咩

冇甜呀

我都咁覺

咁你做咩咁夜都唔訓教?

我想做看更

食粒糖開心下先

but fun!
HAHAHAHA

收咗幾多張卡

係 可以

係係

未敢

而家唔睇幾時睇

食咗甜品啦 冇用

呃

因為我冇份食

MR嚟講我最鍾意佢首等不了

笑死

係返埋之後一齊重溫

救我

比隻手我

幾時請我

祝福你

你可唔可以覆tg

我好正直

你先

到底係咪想講俾我聽

屌你

我聽唔到

我唔明點解你地咁執著...
我真係冇咩特別唔開心
聽下歌飲下茶就消化到
應該話本身我情緒波動就唔大

唔制

我會祝福你好人有好報

上連登嘅人冇理由咁正面

咁我留定

我要睡了 小頭痛 抱歉 晚安

唔好玩我

真係我嚟..

可以

沒有

但你冇請

唔記得就算

唔開冷氣瞓覺

故事完了 原來這個故事結局已分曉
呼

救你

我唔係正面，只係我冇乜負面
我入嚟係想r水吹，點知係心碎台

係 我信

/block

ok頭先改完唔記得save
u try again

你做咩仲唔訓

多謝你，你係好人

佢仲細唔好怪佢
佢未識分咩係正確時候做正確嘅嘢

你好勁

我開到好大聲
中間個起伏少嚇親

把聲幾好 但我又未話有好深刻印象
我會記得lefty hand cream，aimer多d
不過佢把柔幾溫柔

asm等緊我還有思考

唔收好人卡

你真係有點。。

看更啊～

我話自己仲係a0係咪冇人信
其實我仲好純真

點解可以咁樂觀
冇煩惱？

可以你請咗先

你勁

嗯

幾時到你請返我

考慮下信唔信

我淨係記得上次交比你個個人名🙏

緣份嚟到嘅時候

好大聲

冇緣

都係個句我唔係樂觀，只係務實
有問題就解決，解決就冇煩惱
有時可能比人鬧幾句，你搵到題嘅癥結咪可以解決到。無限loop個情緒根本無意義。人生只係不斷自我糾正既路。性格分別，比較冇意思

屌，唔計第一個中咗伏既我真係
但我宜家覺得冇人信了

搞成點

一齊超出自己既框框啦！

我信會有

緣份係自己制造

影好相
執緊文案

已正評

使唔使借個迷你攝影棚畀你

你有咁勁？

我真係好垃圾 不思進取
失去咗先明白

我會努力

信你了 建立良好風氣
建議信多d小妹

我有啊
但我個個唔細，係60x60
原本拎嚟影模型

怪自己冇咩意義
諗下點改善，點做仲好
有d野冇咗就係冇咗架啦
再執著都唔會有返

我要勇敢地大聲宣佈我我係a0

快d 順便宣布我係真毒

早晨
返到學未

返到了
潛完水啦？

不過我新影果啲相都唔錯
唔使借住

叻
返好多粒鐘？ 辛唔辛苦？
潛完啦 不過又夠鐘瞓了

Ngo lo mo yau ng fan

Ng fan?

你兩個一齊搬出去就好笑喇

Why you dont me miss

唔翻

咁咪好事定係壞事

起初好事 依家難講

你覺得之後會有大變化？

Changed I felt numb

點解係我

遺憾是越努力捉緊這碎片

呢個問題我自己都問過自己好多次

越難令他重現

啊街是個暖男呢

它同他。

本身我唔係咁鍾意呢啲中間起伏 但呢首真正
就係鍾意佢把聲ya
我聽下lefty handcream 先ya

咪咁講 又想比好人卡我

Harrrrr
Thinking of asm is ok+enough la

真心你知我柒開

冇錯

lol

你真係好好人🥺

真係好好彩

我都好好彩
人哋細細個就有爹哋媽咪成日係身邊

Family day ？ 食得㗎？

家長日？
老師:八婆仔 你爹哋媽咪係咪離左婚

我信緣份呢樣野

家長日我啊哥attend

我係my aunt attend

尋晚搵到以前啲notes 幾版都係學老母啲簽名
中學通告全部自己簽

隨緣有時太抽象，隨心啦

我不嬲都係自己簽
好記得有一次叫我老竇去簽
跟住佢都話呢啲嘢都係搵返my aunt簽

啊哥做唔到監護人 如果唔係
啲捐款通告都係自己簽自己捐

我明 我真係明
其他人唔明我都會明你

一句車過去啦
關你撚事？

雞翼BB
已經係中一嘅嘢但係我唔知點解我記到而家

真不想家裡有道闊大裂口 自睡房裂出深海與山丘

Bitch B

因為啲人幾sensitive

本身都冇咩嘢
熄哂燈上咗床見到就心痛 想哭

我喺度我喺度
想喊就喊唔需要忍

點樣先可以感動返一個男仔令佢動容回心轉意

咁你要做小肥 因為佢有時光機

當天不敢抱實你 只去逃避
舊日獨有情份都失之交臂
懦弱地妄想 造個機器重遇你

乖la

一星期都冇
點捱自己俾自己嘅兩年時間

點解要比自己兩年嘅？

好怕
好無用

發生咩事 冬冬

喺度啊

無道理的對罵是年紀小的不智

你個故仔已經由頭追到落尾
已經被預先劇透

嗚

成個故仔夠晒緊張同精彩未

真係拍電影有冇原創劇情先

食藥

你覺得可以加啲咩落去

唔要呀呢啲太唔美觀啦 美術部話唔合格

佢兩個咁英俊

Dafuq

想死

係度

佢後悔揀我

結咗婚未

未

點解夜晚咁漫長

佢點解後悔

可能佢放棄咗其他更好嘅選擇

但其實都已經講咗出口
收唔返的了

冇更好 只有更合適
無論點都唔好矮化自己

個心好翳

對唔住

佢唔再鐘意你嗰陣佢講咩都只係藉口

唔係

咁係咩

想扔咗個心
一直痛

好啦 咁可能係

段段都冇好結果

懷疑報應黎

夜晚真係好辛苦

呢個世界係有報應

笑一笑帶過

所以唔好玩人感情

算啦 其實我諗乜都冇用

佢都已經講咗
我應該灑脫啲
放過人🙏🏻

都要放過自己

還是覺得你最好

我都想好似你咁

聽成點 其實佢把聲嚇係甜d先會易d認
Yorushika把聲會特別過佢

早晨

掙扎成功既話 可以重生

楚 早

難 少難

早晨 返工未？
我少眼瞓

我都眼訓

瞓多陣啦
返11

柳

讀b

今日有咩做

放加？可以瞓多陣

出了街
知你辛苦了 打氣區

寶 早

吉摩擰

啱啱訓醒等陣

情緒或高或低如此詭祕 陰情難講理

唔好過量食

聽聞組團打怪會好 d

日日無10點半都唔願醒

人終究都只會孤獨一個 任何人都會有離去嘅一日

因為miss緊第二個 你知的

希望你識自制

係 一個人原來都可以盡興

乜都係適量就好

今日係食粽既日子

諗左啲無謂野
跟住飲左啲酒訓著左

瞓到就好

端午節快樂

寶 早
忙了

有冇食粽

偽毒

辛苦了寶 今日超熱 你會忙了

岩岩忙到癲 兩個人

🥺🥺得兩個人咁陰公

好難呀！！！！！！！！！
放假好掛住佢呀！！！！！！！！！！！

遲到大師

得我準時

辛苦了

又有約

準時之鬼

準時燒春袋

邊個敢燒你

佢地

燒返佢地

其他遲到了🥺

嬲了

幫你打佢地！！！

你遲到大師

我都好準時喎

善心

我返工都係遲4個字

好快收工

咁就好

準時嚟講真係唔好同我鬥

點解又係食

3q

肚餓了

係 你輸硬

快食

佛心

🙏🏻
今日唔好手多多

？

就3點了

見日過日

我日日都手多多

去

去邊食

係 過得一日得一日

你都無準時

一起身就食 豬

乖乖地

真 唔想再睇到

我到咗啦喎

我到先

想9up
有冇ching ok

自己去買菜整黎食

你等等問下老母先

我囉

你現時自己肯做飯

我老母定你老母

你唔使陪數字妹妹？

秘密

不用了

烚🥦🥦🥦

訓覺

希望今晚唔洗食藥訓

有 一起身阿媽就整左個比我食
你呢

巧悶

等你介紹

冇

打雀

唔想打

有無開工

之前食左

在的

唔開工可以做咩

做廢青

冇人養

所以今日唔食嗱？

想訓係張床度用冷氣吹住自己

我養你 寶寶

好煩

跟住你了

深呼吸

紅日返工？不了

好撚熱啊

又出街

有錢人

係屋企發毛咩

食傻

食咗4分1隻 飽到想嘔

我有啲肚餓

食傻囉

打算去還野俾人

唔係屋企

比邊個

有街出

健康到

佢

去咗聚賭
如果今晚又有狗反黑咁應該我嚟

wtf

Healthy jai

還乜

係係 跟我

窮有窮養 貴有貴養

相簿
但我唔記得咗佢仲有啲衫係我度
分兩轉定係下次一次過比佢好

定係我去道歉睇吓有冇彎轉好

考慮清楚先做 互相體諒

我有得食三餐就得

幸福未

Okay

100分

笑左

留一線

有咩咁好笑

建議唔好

日日飲酒 日日都想醉

笑自己

推po大法

Gwa

Clear

秒

🥰

少飲啲好

偽毒推唔到po

晚

比frd叫我戒
但我戒唔到

晚安

好攰 好想訓

有時飲下都係減壓嘅一種

今日瞓得好少？

瞓得唔好

wing下好正

牙薯

認錯人

哎喲

last.

黑超哥以版權理由下架黃圈手足二次創作 扼殺創作自由

970

968 (元朗西)

969 (銅鑼灣)

970X (蘇屋) 特快

967 (天恩)

last dance

撘9字頭過黎揾我

999

想捉走我冇咁易

秒回一陣

嗨

沖完涼好舒服

back home

Wash jor my 7head

做咩

ok咁返去小心d

知道了

幾多日冇洗

咁咩環境

琴晚先洗完

啱啱見到樣咁既野，雖然係九巴

Nothing

你好靚
不柒鳥

哭成🐶

每日都要洗頭的
唔係個人會痴線

唉...

我3日1次

信咗

羨慕

沒事了

1001？